# New Project Tool

Công cụ giúp tạo project mới từ template

Tính năng hiên có

- copy từ template sang thư mục đính
- ignore file .gitignore

Tính năng sắp có

- Hiện quá trình copy template
- Custom template

Template category

- Frontend
  - React
  - Svelte
  - Nextjs

- Backend
  - Nestjs
  - Gin
  - Django
  - Springboot
  
- Mobile
  - React native
  - Expo
- Desktop
  - Electron
  - Tauri
  
- Smartcontrat
  - Solidity
  - Move
  - Near
  - Solana
- Game
  - Unity
  - PyGame
  